想問下有冇人去過職業再培訓課程？

黎緊又罷工 如果比人炒
我聽過有d堂係上完仲比返錢你 但唔多
如果係咁好過我而家咁返工
有好多人搵工 好難請人

再陪瞓 係唔使去上課㗎

我自己份part time其中一樣工作就係負責幫人申請僱員再培訓局最近推出既依個計劃

派膠

姐係你可以幫我介紹下？

你去ERB既服務點，果度有人同你講個plan
你正常如果失業/工時不足都可以報
每個course maximum allowance 得4k

好過失業個時冇飯開
又要抗爭又要食飯又唔好意思要人幫

U grad 文科報唔報得?

老綜加4K 再加拎白卡傍身

咁一個月收幾錢？

呢d課程要計出席率 好似要8成 每科計

失業既說一定可以80%啦 都冇野做